有冇識得身邊朋友叫奧斯卡，Oscar?

屌你老味叫自己係金像獎都有既

樓主肉酸得嚟有啲高質

識得有人叫自己Pérez 仲好肉酸

100/10分

點解你個e有頭髮 幾屈

你回晒塘講真

樓豬回撚哂塘

有fd既達爾文

識人叫Grammy

今次我承認 有冇得救

搵志哥

你夠叫自己做肉酸主席啦

識有隻馬叫澳斯卡